沒有回憶就不會痛苦

以前覺得拍拖好快就散既人好仆街
其實拍得愈耐 先講分手既人至係最仆街

我明
皮已正

Bro

想分開咪講 拖我咁耐 同我過埋生日先話淡 點解要留多份回憶比我

I know that feel bro
晏d講
好有感受

有千種理由滿足你既離開 你永遠都唔會錯 錯只係我盲目信相你

我紀念日果晚發現被帽
兩個星期後生日

都係唔識珍惜既on9

唔識講分手仲拖住人時間先最仆街

你對我既愛 定義我所有既付出 一切都變得冇意義

你已經麻木左我既好 不再心痛我既努力同付出

想你講 要你要醜人

做

所以啲人成日話曾經擁有過就夠
如果註定係要失去
我寧願冇擁有過，就唔會痛

我以前係你既樹窿、安眠藥、依靠、指導
依家我係你既誰

只係安慰自己既說話

係我安心既背後 你正策劃分手既對白

拍得耐，嗰個人住埋入你個心入面，
分開，就真係好似切左心既一個部份咁

回憶起都痛

不過又咁講，
痛係因為大家都認真過，
如果拍拖快散係一個認蠹一個唔認真，
真係好差

就好似流緊既血都有佢既dna

如果淡左係你分開理由 不久既將來你都會不斷淡不斷分開

係呀，有習慣左有大家
拍得耐然後分開真係會有一段時間連正常生活都受影響咁

巴打你經歷緊呢樣野？

快散係因為唔認真
如果係好認真咁考慮過
決定要發展一段長遠而穩定既感情
又點會幾個月就散
唔係話唔可以散，但如果認真既就應該提出問題一齊努力解決

利申:拍左三個幾月散左，拍之前話係認真對待，但從來無比機會我地去一齊試下解決，結果而家過左2年仲痛緊，岩岩先喊完

細水長流既愛情比一刻激情更珍貴

都係四年 學習緊放低

長情既人 傷得愈痛愈耐

你不再愛我 不需要我改善

太溫柔把你寵壞了 太保護反使你過得太自由

你已經走出有我既世界 只有我繼續徘徊係回憶中

同你一樣 一齊四年 淡我仲係到補 我諗左好耐 覺得下一個都有淡既一日 佢竟然同我講淡

可能淡左只係掩飾 未玩夠或者未搵啱人先係目的

我冇力量留住你 我只有一份你不再需要的愛

把你照顧得好好的 然後拋棄我

你說過害怕失去 我努力愛你到最後 你卻埋了我

玩弄感情既人唔會有報應
只有自己幫到自己

想聽

最慘係話同你過生日，去睇星星
點知生日一個星期前同我講分手

試吓睇無痛失戀
Eternal sunshine on a spotless mind

好過結咗婚先離

然後
生完仔先離 < 結咗婚先離

希望你快D搵到個值得嘅人

唔強求喇

我曾經將最好嘅自己交過出嚟
結果唔係我所願

可能有一日我心態會轉嘅
不過我自己都唔sure對下一個仲會唔會咁

有時真係攰

回憶真係好虐心 冇聲冇色又勾起佢既事

虐㗎
仲慘過比人肉體上虐待
起碼仲有傷狠比人見到
人地會走過嚟問你咩事

心入面回憶比到你嘅傷
得你自己一個知

同其他人講
佢哋唔會明

因為針永遠要吉入自己肉，自己先知痛

佢住觀塘 我住天水圍 就算夜都好 都會送佢返屋企樓下 四年咁耐 我都會目送到最後一眼
依家唔洗啦 我以後都唔會再去 唔想再諗起佢

所有影像都有佢嘅影子

多一個理由去恨佢